Este certificado foi removido.
Se precisas mesmo dele, deves injectar no teu docker um config ou em alternativa podes copiar de /ready/CI_CD/k8s/nightly-openshift/config/_generic/configs/VodafoneInternalCA.pem para teu ambiente local

Não faças commit do certicado!!!!
